俾鄰居聽到我唱戀愛循環

啱啱諗住落街食飯
等𨋢嗰陣咁啱播到戀愛循環
我就好自然咁跟住唱
仲要扮女人聲唱
點知原來我帶咗耳機聽唔到
其實我鄰居都出咗嚟等
我入先見到佢
好柒

Noted with thanks.

唱手機俠

點解有一個出到，兩個出唔到